焦慮症請入

有冇人有焦慮症

無

間中發作算唔算

算啊，你有食藥？

有咪驚恐 食藥好到7788

你食咗幾耐

3年

我食咗年半

有冇好轉？

本來以為有，點知近排唔順睇返

No ah 我靜係瘋狂洗手咋

我食咗一年好咗9成
已經停藥半年
暫時覺得還好
心態調整好重要